徐時論 【深度分析】 Deep Fake將改變人類意識。 強者必然衰敗的三個原因

#人工智能圖像 #Reface #趨勢
徐時論
【深度分析】
Deep Fake將改變人類意識。
強者必然衰敗的三個原因｜
徐時論
Dec 30, 2020

徐時論 TsuisTalk
147K subscribers

#人工智能圖像#Reface#趨勢#DeepFake#AI#AR#MR#知識
【深度分析】Deep Fake將改變人類意識。強者必然衰敗的三個原因｜徐時論

***********************************************
讓《徐時論 TsuisTalk》的影片傳播更廣，記得C-L-A-S-S啊！
C-Comment
L-Like
A-Watch Ad
S-Share
S-Subscribe
***********************************************
請每月用US$3(HK$23.4，全年HK$280)訂閱我的Patreon Page，多謝支持！所有時評短片均附設聲音檔及文字檔，只供會員收聽及閱讀。
My Patreon page：

請Like及Follow並設定為See First
My Facebook Page：

請訂閱及按鈴鐺🔔接收新片通知
My YouTube channel ：

廣告洽商：
tsuiscritique@gmail.com